話的士佬係的士狗真係冇講錯

一班害群之馬搞到衰晒